痴能線 10幾年前既賭撚真係青春無敵

根本屌打曬依家d死假膠